[突發］美國氣象局發現全球最熱嘅地方

屌你老母就係港鐵月台
無論係春夏秋冬都係同一個溫度
年年加價都係唔撚開冷氣
油麻地站夠膽死淨係擺幾部風扇
馬時亨呢啲仆街快撚啲辭職啦屌

全世界都讚緊我地

試下去紅磡站屌你老母成個蒸爐咁

港鐵世界第一

不誠實使用電腦

Agger
其實好多嗰站都喺咁

唔好檢舉我

😂😂😂😂😂😂震驚十億人

躝啦仆街標題黨

宜家無得用呢條罪喇

收皮啦
香港人咪證實咗

鰂魚涌嗰個月台熱到抽筋，又熱又焗

根本嗰撚嗰月台都係咁咁

因為環保撚投訴

柴灣L表示認同

環保撚 素食撚 女權撚 耶撚
世界四大反智團體

環保撚最仆街，因為最影響到其他人

四個都不相伯仲